【即日焦點】消息：北京研判須大規模拘捕、加快檢控以嚴刑「平暴止亂」

【Now新聞台】即日新聞焦點：

【顏色革命？】消息：北京研判須大規模拘捕、加快檢控 以嚴刑「平暴止亂」

張曉明在深圳座談會上指，近日示威有顏色革命特徵，認為即使出動解放軍亦不會牴觸一國兩制。消息指，中央研判約有1000名極端暴力分子，背後有外國勢力在金錢及技術上支持，認為要盡快平暴止亂，警方必須進行大規模拘捕，律政司亦要加快檢控，以嚴刑阻嚇暴力升級。

【方仲賢被捕】警方：檢獲雷射槍屬高能量 浸大師生集會聯署譴責濫捕

浸大學生會會長方仲賢購買觀星筆被捕，警方指搜獲的是高能量雷射槍，可令警員受傷，又指雖然警方不清楚方仲賢有何企圖，但他被截查時反應可疑，因此拘捕他。浸大師生則聯署和舉行集會，譴責警方無理拘捕。

游擊 游擊 游擊

香港冷知識：光復香港時代革命的意思︱

今日新疆
明日香港

中共為我地行動升級開綠燈

目標已經達成左一半

大話一直咁講，就會連自己都催眠埋，呃埋自己
呢啲一般叫被害妄想症，嚴重要入青山

琴晚又拉左堆街坊

屌 條友真係唔識㗎喎

想問下北京係咪弱智既

習帝好明顯冇讀共產黨本聖經 那裏有壓迫哪裏就有反抗

因為有左錢 所以錫身 唔同以前爛命一條

香港人永遠都係愈高壓就反抗得愈勁